很感激忠誠的貓

無事？

我想講唐貓係寶黎
佢一拎翻黎好叻仔已經識去貓砂盤屙屎屙尿
平時又好乖 仲成日嗲我
多謝你貓貓

喊完 聽日繼續翻工賺錢養自己養貓

加油，早點瞓，咪諗太多。

訓唔到

can tg if u want

做咩事喊啊樓豬

唔洗喇 thx

自己on9 信錯人

咁take care啦

冇野呀話

有貓真係好
我咩都冇

死唔去 我要長命過我隻貓

咁喺度傾吓計
傾到瞓

有能力既可以考慮下養
養貓能醫心病

唔知傾咩

慘呢。

最緊要人無事。

同垃圾父母一齊住
冇位都冇錢養

今年好多小病

努力翻工搬岀去住

仲讀緊書

乜都傾吓
信錯人真係無法
有心呃無心
點都中

係咪鬱在家太多鬱到病？

唔係 純粹自己身體差

Ok翻d了
上枱怕食埋d毛落肚